英國政府：正在研究幫助18-23歲非BNO身份香港人的指施

Priti Patel says she is "actively looking" at measures to help 18-23s from Hong Kong do not hold by BNO status.

wow

係一個好事
但都係個句，背景審查好重要

God save the queen

thank you!

大學學歷＋家人持有BNO

屈Condom 撚召喚

香港年輕人咁搶手 今次支那真係走寶啦

大英

推呀. 要幫冇BNO 既人.

收返香港啦

其實好大潛力香港無乜發揮空間

全地球計都係精英

推

咁你可以申請返BNO?

GOD SAVE THE QUEEN

23歲打後咁點

小心啲支那賤種 exploit 個漏洞

超過23無bno真係慘過食屎

97前出世又冇拎過bno ....

push

Priti Patel : I am looking at a number of options and I'd be very happy to come back to the Committee in due course to unpack those options and talk about them; we are trying to work through this right now. it's complicated but we are absolutely giving that commitment very clear to that particular cohort.

我正在研究許多備選方案，會在適當的時候於委員會上把備選方案釋出並進行討論。

我們正在努力解決這一問題。

雖然這很複雜，但是我們承諾，一定會針對這特定年齡群組（18至23歲）為他們提供適當指施。

唉

我25 可摸耳救我

點解英國人對香港人仲要好過中國人對我地
完全2個世界

英國

有個正義朋友面善又有善，青春不變名字叫做皇后。

I’m ready for studying postgraduate prog in UK
I love you UK!!

主權換治權都OK

十個入面有一兩個叻已經夠
極少香港人會做福利撚

搵bc撚含或娶bc

查清楚 好 一陣引狼入室就死得

今日聽返呢首歌真係

咁兩老都冇BNO的手足呢?

係啲大陸人先鍾情攞綜緩，香港人唔係開唔到飯都唔去囉，比人知自己會好自卑

hi

一係就唔日出, 一黎就直接去到中午

hello

楊潤雄：香港需要有一班「愛國愛黨」的下一代

24 冇bno

其實老共都出緊力送大家走，要有信心，一定輪到你的

親生同後母嘅分別

認真討論，其實英國經濟都唔係好，

好想英國出多啲detail點樣幫咁多香港人去個邊加入勞動市場，為當地出一分力

thanks a lot. please help our bros and sis.

英國人玩政治高明好多
Bno平權分分鐘一兩年前已經plan定

淨係英文都已經贏好多大陸仔台仔日本仔

25歲無BNO,係唔係已經完?

支那對“精英”有唔同解說

救我

就算英國唔出手
你都可以考慮下其餘四眼

Priti Patel

揮手

突然香港人好受歡迎總加速師功不可抹

我係香港人呀屌

真睇場PMQ已經高下立見

係就快 我老了

之前話18－23做condom嗰啲分化撚

好勁

原本BNO 都未有細節

metoo

一陣又俾人話打飛機LA

全球最高IQ的香港民族

算啦 一定有藍絲混水摸魚入到去 只係狗二代官二代就算架啦 點審查到咁深入

話曬養咗咁多年

5+1有政治審查
澳洲都話明會有，藍絲免問

那那聲通過bno條法案pls

你想拎都冇得拎, 5年內你都唔會有福利

I大畢業點計呀

Same....

點解一定要大學？on99

終於發現原本個漏洞miss 咗最有價值果班大學生同fresh grad

97前, 但無BNO....

如果係工科會好值錢

應該包括父母持有 BNO , 呢度應該技術上比較容易

97前冇bno睇到呢啲消息真係好想死...

下世讀書勤力d

大英祖國萬歲
女皇陛下萬歲

鯨大都係大

国安法嚴重漏洞

無學歷點解要收你先

即去搵間u洗下底

留得青山在

連大學都冇好難要人收你
呢個年代top up都唔難有啦
除非你真係肯做啲冇人做既工啦
禁既話我覺得可以例外既

老老實實
香港學術上唔夠叻
但講做生意點壓榨員工就世界第一

十幾年前啲新移民都唔鍾意拎綜授
覺得係恥辱
唔明點解依家啲新移民變哂

第時去Big Ben 或者London Eye 一齊唱

九龍港島明明永久割讓

就算回歸都想要台灣多啲

大佬 真係收你過去做難民咩
英文都唔識多隻 去到都好難生存啦

23打後,無大學學位,無BNO,,我估應該無國家想要

屌見到真係燥
最簡單鬥黃方法咪係服兵役囉
台灣最好收撚晒全部香港人，一個香港人服兵役可以帶任何一位過去
藍屍見到要服兵役咪鳩都縮囉，亦可以阻隔一大班港豬話無軍事訓練，如果有咁嘅機會咪撚縮呀，蔡英文最好將班真香港人有咁前線推咁前線
兵役移民，唯一選擇

咁後生仔都咪最叻被壓榨囉
英國政府幾醒

多謝
雖然我無份，但希望幫到更加多香港人

睇來會重開bno申請比父或母單方有bno既18-23歲非bno子女
之後Hongkong Bill一過會比父母有bno/97前外國出生但入籍英國+佢哋子女父母申請BNO
全港有得走之外可以隔離蝗蟲入侵英國
大家英國見

Blame your mother

唔識英文點樣係英國生活？

其實英國過到去有咩工啱做？

香港精英個個讀醫/law/busi會唔會無得撈？

2047後 ...
主權同治權都要永久英國

rt

等等先，咁樣係咪即係父母係藍絲的手足都無法通過審查先？

依家考+練多幾次ielts,Toefl
到時係英國易揾工+讀書

如果你係有良知、有良心同埋係為大家著想既真香港人，呼籲97前冇BNO同97後既人簽署，唔該!🙏🏼🙏🏼🙏🏼
[聯署支持英國給持有BNO香港人有居英權、請求重啟BNO申請*及支持5眼聯盟提供救生艇給97後的香港人]

歡迎中國人、5毛同藍絲簽名支持聯署!😂😂😂

開始日出

英國研究

97前沒bno但如果父母係bdtc/bno
等Hongkong Bill過就可以重新申請

好撚猛太陽呀屌

等Hongkong Bill過啦,等一年姐,唔係耐
依2年練下英文先
例如考ielts,toefl

日出了

係

2歲黎 冇bno 又過23歲

呢到咁多人回po都唔用twitter多謝人

未滿十八未成年

有BNO果啲都未公布細節
不如一步一步黎落實左本身講左果啲先
一張兌現左既支票好過10張空頭支票

97前但仲係23歲可唔可以比埋

可能真係冇時間啦

無時間咪更應該快啲公布細節？
而家持有有效BNO果堆都仲未用到5+1計劃去英國

d大陸新移民
雙非兒童
港漂

97前出世冇BNO

Simple, just let the descendant(s) of a BNO holder who are at or under 23 to reapply the BNO passport.

Agree

一諗到佢地靠呢樣嘢過到去就想嘔

無計
唔似支那咁國安法幾日就立好
人地英國始終係真正民主國家
要plan好哂所有條款同規則先會立一個法案

大陸新移民 雙非兒童 港漂

呢啲唔該踢，如果唔係就係英國木馬屠城

如果有BNO幫佢走
無BNO又幫佢走
但係去到英國又打散哂啲香港人
又要擔心咩影響佢地就業同資源

不如收番香港算啦

又或者你哋會唔會同佢地講返呢個情況
費事引狼入室，搞到好似香港咁一堆支那人

God save our Queen

有啲野唔洗講咁白

佢肯俾一個promise已經好好
我地可以做既就只有等待

想講勁多

最撚驚要支那出境批文 唉屌

condom

我覺得要係有政治逼害先會收

咪係，愈黎愈多人個process 只會更長

愈複雜就愈遲

英國assume你97前既都有bno，當初唔申請，就當你甘願做中國人
真係只可以怪你父母

That’s greT

臉上沒有表情 卻匯聚成就

講中文囉
反正咁多香港人

最好有救制金比手足員

倒不如話18-22歲呢個群組對場運動既貢獻係畀人高估左，就算講被捕人數，23-30歲被捕人數係多過18-22

父母唔識諗害埋仔女

可能就係想平權完拎返香港？
英國都打算派伊利沙伯女皇號航母
到南海制衡中國

好似有啲大國風範

揮手區

每個禮拜都係極優秀嘅 debate, 當 show 睇都係賞心樂事
而每個月嘅所謂「行政長官答問會？」

根本唔拎番香港
理論上成件事都好難拆得掂

我當中共咁好死
返番去講50年不變，鬆手俾番香港人玩廿年
啲人知道有限期，都一樣會走
同埋會驚中共好快又反口

但係一走
就講緊最少二三百萬人都應該有呢個權利
對任何民主國家都係好頭痕
就算話要甄選
外國做野效率，逐個批都批到天黑
而家淨係renew BNO都一鑊粥

算吧啦你，專放英國負，我睇你下次又點搬龍門

澳洲、加拿大、美國

唔該收多啲後生🙏🏻

剩係見到依兩個片段
就知道,點解英國會鍾意香港人

有陣時,香港人的「文化沙漠」缺點,在某些方面反而係優點

隨時係出BNO個刻就有唔同PLAN去救BNO HOLDER...

學好英文,增進知識

你拎親阿媽同唔知係邊走出黎既匪徒比？？

英國研究不可信，快上 IFC頂樓跳落黎咪俾濕鳩牛頓玩你一世

請義工大把人做

希望bno有得父母延績比下一代

政治審查係好重要 但係2020年仲用血統論去定義手足

我有搬過龍門咩

我啊叔一隻英文都唔識 係果邊開餐廳 生活左幾十年

穆斯林真係成堆病毒咁

去到英國唔尊重人地國文化語言家仲要講中文。
正一賤種。同支那狗一撚樣。
你呢啲冚家剷都過到vetting真係大撚鑊。影衰哂。

仲有係“救濟金”。你英文唔識中文又屎，都係留喺大灣區安全啲。

直接俾佢地申請bno就最簡單

返歸啦你冇被捕到=對運動冇貢獻？

老老實實，18-23呢班又唔係有錢個堆人，仲要反共反到出汁，中共都想佢地走唔好留係香港攪攪震，今次一家便宜兩家著

有手有腳攞乜撚綜援

高估左 = 無貢獻？你識唔撚識字架

所以大家要盡公民責任，向MI5舉報

30歲無bno

背景審查好重要x2

好多巴絲大陸出世
Eg 天水圍水足

唔好咁
澳洲天氣好過UK

Push

一場反送中運動已經睇得出香港下一代極其出色

勇敢
冷靜
正義
無懼打壓
創意無限

最慘係好似我呢啲，好早黎香港既支那仔，支那出世但又黃既都唔知點好

97前冇BNO嘅冇人救

又化我屌你老母

你係香港人呀

咁黃色新移民點計

連登仔兩個月前仲屌緊人日落
一個月前仲屌緊人當97後condom

屌

條傻鳩智將軍師黎
麻煩各位唔好再指名道姓要求Trump Please Liberate Hong Kong

其實香港好多人無飯開都唔肯去拎......

手足邊有分出世地

呢d事小
肯定大撚把共諜

相反班50-60嗰代 嬰兒潮 ⋯

連燈

我認為可以由社交媒體着手
例如你係6月到依家出過咩po等等

銀髮族都好多手足啦

點解仲要俾 共慘黨 set嘅agenda帶住走

我都係我比狗咬咗添，我可唔可以都有份

你都有份屌人地當97後condom喎好似

仲有理性 學歷高 視野寬
中國政府真係過於政冶對香港缺乏認識 講真 就算有普選 你俾到經濟同自由香港 香港人唔會話分裂 適時投返民建聯tim 但依家愈緊香港人就愈反抗 依幾年 d 棋真係行錯哂

俾狗咬過去美國🇺🇸

以我推論
點都會推到全港人受惠
每一個港人都係一舊錢

其實有咩問題，有十個人幫你你剩係求／多謝一個人？你平時係咪無朋友架其實想問下你

係咪想講大陸落嚟個班中國人呀？
自己諗下有無可能囉

真正賣港既國家就收皮啦，二戰完左本黎可以獨立但支那民國強烈反對

而家台灣都唔係kmt 執政

其實呢堆賺得唔多又未到收成期既人都出左唔少力

96 屌

如果講分化，你地下下emphasize 18-23 而又忽略23以上無BNO而又係抗爭者既人又係唔係分化緊人？
利申：九七年出世有BNO

我囉

時也命也

冇人講過付出最多果個一定會有好結果

佢講就係? 上連登勿認真

你想就咁丟低天琦唔理？

連梁天琦都無可能...

得阿哥有BNO計唔計？？

中國出世個堆絕對要舉報

Holders: 我唔理 總之我上左岸其他人都係新移民支那人

可以參考uk ancestry visa
當然最好係直接平權啦

有冇人可以同英國講一定要嚴謹審查 搵啲有份量嘅人講下都好 唔想藍絲 支那蝗得益

G chi

support

個陣日本仔一投降蔣介石就流哂口水
之不過邱吉爾快手過蔣介石同埋有杜魯門幫佢

戴卓爾個陣打羸阿根廷, 不知幾有信心叫鄧小平唔好拎返香港
點撚知鄧小平會話攬炒 要唔返香港就叫解放軍南下

戴卓爾心諗就算要返九龍+港島, 但九龍同新界接壤界限街點玩
淨係要返港島又唔得 太細

一定要有審查

英國唔會想bno呢個身份永無止境傳落去
一係平案法案寫明比over 18嘅人照可以register BC by descent
一係參考uk ancestry visa嘅format

如果開放比佢哋,港共政府就會大派香港永久居民身份比全支那人,14億人湧去英國,你諗下會點?

至於父母97前已經係BDTC/BOC但沒申請BNo+佢哋子女父母,就等Hongkong Bill過

23打後=97前出世

佢好似冇講 得luke講 但唔知detail係點

唔好諗成咁 其實係出於佢地當年賣左我地
同埋有大量有學識/有資產既人移民 對佢地好有益
高質素移民係有好處

感謝外國手足

97前幾年出世但係冇BNO嘅真心慘
成班朋友個個都做曬condom

咁bno藍絲同狗呢 真香港人?

香港人學術可以好叻
只係冇人理

靠我地 俾藍屍體會下咩叫人民戰爭既汪洋大海

bno台灣美帝咩都好，後生手足走到盡量走

唔係話逃唔逃兵，而係你地最有活力，創意，適應能力，留響香港支那實千方百計想你地死，你地走係為香港保存實力

係都唔出奇
如果佢老豆係bno
就算佢係支那出世 嚟到香港之後就可以即刻登記bno

唔會
俾你走甩左去到外國
支那再要做大外宣就更難
因為呢班人一定會企出黎反共

我諗英國等收回香港之後bno會變BOTC-HK

英國政府會係申請5+1個時審查

同時會係英國大選個陣令英國政府對支更硬

連登仔願意幫手背景審查

遲啲應該可以申請做政治難民

到時就可以BOTC-HK + BC
好似其他BO咁

唔係ga
香港人愈嚟愈長命, 但少子化甚至唔撚生
之後單程證人士來港個平均年齡愈嚟愈高
4樣嘢就令到香港肯撚定會面對人口老化問題同醫療系統,
護老服務負擔加重

供書教學左班廢青20年(一個大學學位成本點只16萬),轉個頭佢地去外國
政府蝕撚死 唯有開放俾强国專才來港啦咁

之前新聞好似話5+1幾個星期內會有details?
期待

等得黎都過23歲

唔係香港出世就一定有BNO資格GA

英國唔得未去其他國家...

25
細個唔係香港出世（亦唔係支那）
後尾細個移民黎hk

我地冇唔緊要 藍絲唔可以有

早排係到諗呢堆真係最慘，有出力，但過左18歲，就算父母有bno都走唔到。
一係就岩岩畢業遇經濟差難搵工，一係就業都未畢，冇父幹根本唔會有錢移民，工作經驗又冇。想靠自己移民都可能要做好多件野先走到，但咁多年後香港變成點都係未知之數。
有呢個政策真係幫左好多

依個月一定會有

有冇可能會有出生地國籍？

BC都要住三年先有，唔好咁大賞頭

當然知啦
父母未夠7年香港出世都冇

老豆當時冇申請BNO

認真其他福利咩都可以唔要
我覺得要一定爭取local fee

97前出世，老豆老母有BNO但冇幫我申請
希望本野有得繼承

冇寫你個名?

報失 + 補領

入到英國境
先再慢慢查都未遲

唔通事前查你一年半載咩
查得嚟都死Q咗啦

超過左呢個年紀但冇拎bno

有無link

有出世紙(同父母出世紙)
當初BDTC一係就係香港出世而父母是但一方起BB出世個刻係BDTC而自動獲得
大陸出世而是但一方父母起BB出世個刻係BDTCge話嚟到HK搞入籍就OK
但對於大陸出世而父母唔係BNO/BDTCge手足就i am so sorry

就嚟過
快

如果香港出世 父母唔使一定係bdtc
夠7年有身份證就得

無bno果d其實有冇諗過用其他途徑去其他地方？
個個都等英國救濟咁

好呀，你咪終身不要NHS，淨係要local fee囉
平權平到最盡同BC一樣你都係無local fee

事實上你唔可以爭取超過BC有的權利
道義上呢種心態就係蝗蟲，汁都撈埋，大種乞衣

ps 唔知點解你係show blocked user

當連公民無係UK住夠三年都無
但走去比香港人, 邊會講得通

連登有種人唔踩香港人唔安樂
我就唔會認真回應
起一起底再block就算

一係父母冇幫你申請
一係你自己97前放棄唔申請
一係就唔係香港出世 + 97前唔係永久居民

除咗97前係BB
全部都唔關英國事
幫係人情
唔幫都唔係冇道理

當然手足就例外啦

夜晚國變日出國啦
最緊要班細佬有得走

依家我哋個情況根本唔係普通移民 而係近乎走難呀

咁當然冇問題啦

邊撚條藍屍港豬負評我呀
咁打得咪上前線服兵役囉，完全唔使審查
服役有開槍殺10隻中共食屎狗可以帶多一個任何一人去台灣/英國/美國/澳洲/加拿大……
一講服役移民成班狗屎垃圾就鳩都縮囉

唔好咁老定，下個星期三都冇就收皮 8月頭機票返香港，燈左成個月冇料到

真係灰撚到震
我個case 正正西到盡
兩個廢佬為左少少錢唔拎BNO
英國BNO平權冇我份
有大學學位但又剛剛過了35
加拿大又冇份
次次運動都有參與但又唔係前缐
美國又冇份

97個陣得十幾歲自己又申請唔到BNO

我都唔知可以去邊，越諗越灰，呢幾晚直頭瞓唔到

唔該你再燈大力啲

冇乜聲氣..... 係FT篇文吹過下風

我老豆話唔續BNO喎

利申先 唔知uk local u fee幾多, 自己就係hk local u grad ge bno holder
要收International student個價會貴好多因為係知個學生都未必返英國
同埋削弱左本地學生升學機會

講真英國佬之前日落開,但計到盡既特質冇走到ga, 佢個policy點樣未都係有班香港人過去

伴侶?

唔一定，分分鐘拖到年尾，同新移民系統一齊出

台灣?

唔使5年，只要服役期間每殺10隻中共食屎狗就即刻有一個永久居民head count
如果有知識咁有料去撚咗矽谷啦，醫生果類靠專業移民又唔會搞到其他國家
剩低想移民又無咩知識想證明自己有用咪服役囉，台灣得果2X幾萬兵力
諗下成班18-40歲真香港人過撚晒去台灣服兵役都興奮，呢度都幾十萬人，蔡英文救到香港人又救到自己，又唔會令台灣人不滿，一石幾鳥
唔睇得都打得呀，服役移民係最撚公道嘅一種方法

你嗰陣冇睇到政府BNO廣告咩？

97前10歲都唔夠唔係話英國d咩，但係唔係應該處理左當年殖民下出世既人先？

佢年尾先公佈細節的話而家走左果班會過期，要返香港，到時機場任捉.....

老豆係愛蟈藍絲黎 無幫我申請

Asylum 排期可以拖幾年

美國條safe harbour act講到明6月30日係中國籍嘅永久居民就過得去

仲衰，真係充軍塞外

97前係細路仔冇申請過BNO
英國應該唔會放棄嘅

唔係話放唔放棄，而係話好難畫條界線。

18-23 就係成年人 - 回歸前，咁樣大家都會服。

比96唔通又唔比埋95，咁不如比到1895？

藍屍、港豬們
呢個世界無不勞而獲㗎，咪撚迴避服役啦
要服役就成班狗屎垃圾鳩都縮

因為97前有BNO權利

God save the Queen

正路就點都會幫㗎喇
之於點幫都要佢哋上國會傾先知

應該係計申請deadline前未夠16歲嗰班

俾BNO身份有番繼承權 最重要

有一堆家庭老豆或老母有BNO但子女過佐97出世無BNO 搞到移民英國既成本大佐好多

我係18-23之一
我寧願唔要， 好過佢抑一大炸 揸住香港籍嘅支那人

人唔要 大把手足要
而且擺明係淨幫bno後代

未夠16就去到1981，而家40歲啦喎

到時負唔負荷到咁多中年人，尤其係社會鏈中下階層、加上英國當地市民嘅睇法。

我自己就覺得18-23 + 有篩選 (e.g 只限技術移民)先係合理做法

最正路既篩選方法就係只準父母雙方係仔女出世時/前 已經係BNO持有人黎畫界 咁就完美避開支那仔問題

對唔住，我以後唔再講日落廢國喇

利：>30歲中坑

自民黨議員Alistair Carmichael在Ten Minute Rule Motion提出BNO平權法案(Hong Kong Bill)，要求政府給予持有BNO的香港人居英權、工作權，擴展現有權利，以及重新接受BNO新申請，即1997年7月1日或以前出生，從未申請過BNO的香港人都有望重新申請BNO。他認為香港本為英國的殖民地，英國理應履行對香港的承諾和義務，保障香港的人權。有關法案已獲英國下議院首讀通過，原訂安排於6月12日進行二讀審議，再由9月11日延至10月23日，會議過程詳載於英國國會官網。

等下，可能有希望

如果係真香港人， 屋企點都唔會一個人都冇bno
老豆老母阿哥家姐， 到時申請你過去，係要等耐少少
而且仲有美國包底 (當然你真係有參與過先得， 如果喺屋企坐享其成嗰啲咁就唔使諗啦）

你父母應該冇bno

呢個post都有大把呢種心態既大陸仔
仲要老屈bno holder係差佬係藍絲
拎刀拮狗嗰個揸bno㗎屌你老母
點解佢會咁做
因為佢係真香港人真心為香港
而你班中國賤種咪喺度食下黃店當付出等拎credit同著數
真係好撚嘔心
中國人係無一個信得過
唔駛拎梁天琦出嚟
佢係監倉痞緊
你呢？

有，父母家姐都有
我冇係因為97後出世

當時係分批申請
申請Deadline 唔一定係1997
所以係會去到1981前出世嘅人

依家係走難
唔係普通移民
唔應該有篩選
就算要查家宅
都應該要去到英國先

走得幾多得幾多！

真係慘絕人寰case

當成家都有BNO點解我冇

日出

純討論
中共想玩滲透唔使等呢啲政策，有錢就得，你見班高官依家咪又係一車車咁送仔女出國
我估背景審查見你係永久居民同唔係特別藍到發黑就pass，紅底個啲就靠制裁

嗰班靠出去讀書啦

台灣 la.

英國可以同性婚姻

美國難民負責救依批

因為中國人係唔會當香港人係中國人
不過咁仲好 唔醒覺嘅藍絲咪就同小粉紅一樣任人收割

英國喺97都冇咁多資源去收幾百萬香港人
就算英國政府真係有計劃過都好

除左冇BNO之後
我仲有藍絲老母為左我走唔甩要做中國人感到非常高興

以前嘅新移民至少會融入 下一代都會認同香港價值觀
依家啲新香港人唔會咁諗 佢地會覺得沒有了中國 香港人就會餓死

50年不變之後2047
就已經正式行一國一制
中英聯合聲明過後就會完全變一張廢紙
英國都可以就呢樣嘢更改政策

話就係二三百萬人有呢個權利
但呢班人入面如果結曬婚有曬家庭 都未必有能力全家移民走 更何況佢地下一代都唔會有bno 真係走到或者有能力走又有幾多個?

如果講到好似去旅行咁
美國就唔會叫香港人做難民

如果中共真係乖乖地拖到2047年

咁就真係全世界無佢符

但現在蕉已出 無得番轉頭

收番條國安法
變番本地立法
咁就搞掂

又或者係中共而家個玩法
拖到侵侵連任唔到
然後英國又換首相
咁樣又可以買通佢地

而家所有野都係因為有個癲嘅侵侵先搞到出黎
一換番第二個揸莊就變番大愛左膠
大家返大灣區啦

我有degree ,不過最緊要係有錢囉我覺得

大學=識英文？無讀大學就唔識？do姐都無讀大學

錢呀喂

醒未

U grade ielts 無7.5 又點計？

因為係手足同有道義責任

你睇香港人咁鍾意返工就知幾勤力，點會伸手攞福利。

有次壞地鐵我都係遲兩分鐘返到公司
老細： 你點返
我: uber
老細:

搞擺工搞嚟搞去都唔得好就知乜事

保留social media 同捐錢紀錄

行街夢遊用安全嘅方法保留

仲之97前沒bno+父母係bdtc但沒申請bno
等Hongkong Bill過
其餘蝗一代就幫你唔到,只能去到打仗時做難民

我估佢下星期公布detail時會公布18-23歲人如何入英籍

去一轉法國咪得，冇人叫你返香港

合資格bno 推薦得唔得

好似錯歌詞wo
第二句應該係因此批準。。。

馬匹一週跑兩天

最少父母97前夠18歲但無拎BNO就foul得 預左畀人屌

覺得香港人欠左佢

97後咁多大陸仔都收
日落了

但好多後生已經赤化做小粉紅
唔識廣東話，認自己做支那人 飲喜茶 玩抖音
如果BNO開放埋俾18前我真係好不安...

認真。識好多家庭都唔想去英國

佢地話搵唔到食

we are all Chinazi hunter

聽人講如果唔係做專業人士嘅話
做啲水電工呢啲冇人願意做嘅行業似乎都有穩定嘅收入

行申: 都係聽人講 冇住過英國

出張圖鞭下舊登果班人先啦

支持放晒d 暴徒去英國

大豆侵

應該會有嘅，澳洲出埋聲會品格審查先有永久居留

有小朋友多數去英國，無就台灣多

多謝日出帝國
但謹記做好背景審查

你當on撚9既
無老豆老母申報你估我地想架
根本97前係香港出世就應該自動有BNO資格

至少要識廣東話+英文

好波

英國已經fully commit
00 放心
得閒上Twitter 撥下火

文商放不下身子做藍領咪揾唔到食

點解咁肯定

你地想扔低手足？

其實係

好難想像一個地方會盡力趕走年輕人口

老豆老母on9 有撚計?

移民好啊，交番間公屋出來俾有需要嘅人

就算而家BNO去都係冇福利攞要食自己
你想做大種乞衣留大灣區咪得，洗乜去英國?

好撚興踩一班人黎抬高另一班人

五毛

天佑女皇

邊4隻 想讀嘅prog au 都有
仲可以dive jjjjj

咁開心
但佢研究到幾時
如果佢研究完我都過咗23咁點算

97前冇bno係咪算係盲點黎

日出帝國

英國成日話有300萬人 其實是指緊什麼人

就算e+ 都係得大約45萬本有效BNO

有成255萬人未續番BNO?

Thanks

你講嘅兩個point好啱
但唔關大唔大學事喎

好多所謂大學生英文其實都好差
見過有人就算外國讀完英文都差

30歲

我估係97前出生但冇申請過既人？

班東歐人去英國又唔通又英文好咩

大學生英文未必好係真
但如果大學都冇讀過..

但平時放工己經一車車蝗語抖音中學生，唔通果班又手足?

日出加速了

人情都up得出
你都幾弱智

同樣老豆老母當年係大中華膠
老母仲要深紅
我買左間屋都就供完
要走難我掉底佢地係香港，自己走佬算了
我覺得我都叫盡咗考

之前講83後有機平權單議案係咪會直接取消

你同屋企人傾好左？

如果唔係，我當你今年畢業，你大學畢業，父母都唔會後生得去邊，可能仲有10年就退休。

1. 如果你父母喺香港中產，你叫佢去嗰邊陪你呀？你即刻養佢？
2.如果你父母係文盲，又點去？仲要唔係後生。
3.如果你好有錢，一早有其他護照啦。

你疊埋心水做Xianggang 支那人⋯⋯

天琦呢?
上一代有好多人係中國過來香港
就係為左逃避中國暴政
想係香港有更好的生活
雙親都係中國出生的人
就一定唔係手足?

香港學者比例都高
叻嘅都學晒林兆波嗰啲去牛劍哈柏

靚姐出手

天琦老豆係香港人wofc#lm2

督灰緊要好多!!!
所以有D藍既FD唔好BLOCK咗佢呀 要收風!

最重要救班後生

冇大學冇問題，投資移民囉
如果知識有冇，錢又冇，咁人哋收做咩

97前香港出世 當年父母冇幫搞bno 但又過左23嗰班呢

五毛狗又少條路分化放負喇

關咩事你都痴撚線

靚姐正到

Q42
Andrew Gwynne: Thank you, Home Secretary. Obviously, you do not have the detail of the proposals yet, but Hong Kong Watch has suggested that these could exclude young people—specifically those born after 1997, even though they are more likely than any other group to be the target of the authorities, since they have been the most active in the demonstrations. I am not asking for the detail on the specifics of the scheme now, but can you give assurances on this particular point?

Priti Patel: I can give you more than an assurance on this. I am actively looking at that particular age group and cohort, because of course they would have been too young at the time to have been registered as BNOs. The Government have given a clear commitment on that. I am looking at a number of options and I would be very happy to come back to the Committee in due course to unpack those options and talk about them. We are trying to work through this right now. It is complicated, but we are absolutely giving that commitment very clearly to that particular cohort.

屌，有條件，即係要有錢同有學識la

英國爸爸

你=弱智

佢出面，但靚姐先係話事果個

人會變,
你諗下你自己小學中一中二嗰陣係做乜先啦

大家真係比心機學好英文
想走既有機會就唔好諗啦

咩policy都會有漏洞架啦 冇咪加拿大包底囉

但有d藍得把口，冇乜實質證據可以指證

唔係十幾年前 係幾十年前

係咪印度人啲身型都係咁脹

我平時喺街啲印度人都係咁嘅身型

五毛黎啦
咁就浪費一個account

屌。即block. 正垃圾講埋啲廢話。屌佢老母。

幫到咁

只有走係唯一出路..

咪柒啦，你識廣東話就俾你嚟香港

英文都唔能識，點解要收留你，咁廢柴

自己係bdtc 反而唔得？ 咩道理

支那人：多謝你班黃絲港獨狗
我地聽到呢個消息都好開心

又屈毛

新移民手足慘變condom

唔好睇少人哋係依邊UK讀大學嗰班,
個人經驗, 好多好勁

希望有繼承權

咁無計架喎，得把口藍預咗無得篩走佢

一樣等Hongkong bill過
你可以申請bno

搞啲working visa 直接吸人才啦

屌你啦，俾老鳳追擊緊既五毛就深潛啦

97果陣得幾歲父母唔搞點拎BNO

18-23 可能可以申請返 = 支那人好開心

18-23 無得申請 = condom

咁請問你有咩高見可以兩全其美呢？

天琦BB直接去美國都得啦

要怨就怨你地自己父母
選擇左做支那人喇

一係FB 一係扮藍同佢開個WTSAPP GP ADD FB IG 套料

點會冇
呢個post連有冇大學都分化

整車 水電 焊鐵嗰d
邊間大學有得讀？

*唔打得都睇得

冇得再問97後手足呢？
然後再搵其他野黎spin

我當年來夠16，父母唔肯攪

加拿大 同澳洲 都有相似既scheme

Master 28k gbp

識玩

18-20歲點大學畢業

一早要啦，定係去加拿大好？

受政治逼害既 尤其是坐過監既義士 請考慮先接收佢地

你知唔知台灣兵役改做募兵制後，
常備役的數量大幅下降，
冇咁多資源去收咁多人做兵

這種個案黃議員要好好處理，
妥善保管好佢的個人資料，
之後用得著

加拿大係吹緊風，應該好難收番，但係無詳細
澳洲同平時移民無乜分別，有錢先俾得起

咁多廢佬，不了。

等得佢出依家23都會變咗24

資源係分配出嚟，蔡英文可以就時勢作出適當決定，你咁驚做咩姐

其實香港都被支那玩爛變成普通海邊城市，不如去英國甚至歐美發展仲好，累積經驗資財
等香港復國時再出大力同埋舉族番香港

中國人要奴才唔係要人才

你就係正正面對唔夠兵源囉

問題在於改制後，
台灣的役男由一年役期變左做四個月，
大學畢業後等候服役的人超多，
有些什至等了一年仲未可以服役，
國防考慮的問題唔係蔡英文話晒事，
所以台灣兵役的事唔係你講得簡單，
而且台灣的國軍堅廢 冇野學，
唔好浪費人生！

利申：在台灣服兵役中

信我....有心學軍唔好去台灣...
身邊所有台灣男生一致認同...

嘩屌你全家啦
一句利申係台灣服役鳩up台灣軍力廢無極限，又ban一隻
利申：係銀河守護隊服役緊

Local定inernatinal?

其實英國可以做幫到bno嘅人再讀書嘅
例如學貸(借個amount係用international student身份讀)
如果在英工作一定年期同有交稅冇犯法未淨係還返local student fee

利申:9up, 但英國佬都要對自己本土嘅國民交代㗎
雖然英國佬(定英國婆)對英屬香港人有責任嘅, 但唔係無條件㗎, 無條件就成班藍屍廢老小粉紅衝哂入嚟拎福利㗎啦

全台灣都知的公開秘密
當兵只是一個演員
每日練聽口令做動作同打掃
有幾多軍事訓練？
裝備武器又舊
唔信我冇辦法

一係就搞個基金 幫財政有困難嘅手足
可以搵鄭文杰幫手

美國咪好明白，根本係要付出到坐監/比人拉/打先值得救

同埋就算話俾BNO過去都係要食自己架
冇人有義務要養你

上面一車車大種乞衣衝出黎話要人助養要人俾外國護照

97前都好多無bno
老豆老母藍嘅 個時得2,3歲點申請

覆post隻0.5省番啖氣啦
就算你post晒相證明係台灣軍隊服役都無意思，中共最撚叻就係派一堆間諜去滲透其他國家，台灣軍力排26都叫廢真係笑撚死我，呢個moment捉鬼就有意思啦
你post張高清全家福唔打格出嚟我咪信囉，我實會將你全家福send比蔡英文報串話你係軍事間諜

咪話97前係細路仔唔關事囉
你on9?

Btw 97前
個個永久居民都有BNO資格
不過過咗Deadline冇申請
就會失去資格

咁多🌭️，不了。

唔洗2047, 而家2020已經一國一制緊
你覺得支那本身個種性格會唔會同你講"信用"?

非入匪黨就唔算精英

佢分唔到義務役同正式兵役嘅分別
培訓一個士兵丶軍官係要好耐嘅時間丶好多成本
明知你唔係正規軍打仗，義務役又點樣可以Advanced Military Training？

除非你同我講直接自行投考軍校既人，個內容都係咁Hea，就另當別論

［眾籌］好鄰舍x 守護孩子想眾籌31萬同6位幹事續約

呢d可能要登報脫離關係

有個正義朋友在硬幣背後，青春不變名字叫做皇后。

我想show第二句，所以係第一句錯咗。

要咁大陣仗

貴族朋友

我錯

有個貴族朋友在硬幣背後，青春不變名字叫做皇后。

諗起嗰啲「黃」上岸中年、中產即刻攞bno走 我仲嬲
政治迫害數極都未輪到佢哋
十幾二十歲嗰啲俾人拉過都仲未有走嘅打算
個班柒頭借住後生仔同人打生打死就拍拍囉柚走人
根本18-2x先係最有需要人道救援

不能同意更多 但太多滲透

我26歲 大陸出世 單非
預左走唔到 希望英國帶走班後生仔

連仆街父母都唔肯割
說服唔到移民局自己有決心

趁快溝件BNO豬排或毒撚

就算義務役hea train
中共見到班眼中充滿仇恨嘅真香港人新軍企晒係前線，仲唔鳩都縮咩？仲敢登陸台灣？
一粒子彈嘅殺氣足夠殺死1萬隻中共食屎狗
戰意士氣係好撚重要

算

著得草就預左要dum低曬香港的所有野

當係成個人生推倒重來囉

最少phd 先收！

仲要係年下後母

有冇bno都好
第一 要背景Research 老豆老母唔可以係高官
第二 要有大學學歷
第三 要有基本1年洗費 （好似WH咁都要有基本開支先俾申請）

親生老母（清朝）死左
養母（英國）養左你100年
無啦啦有個垃圾（中共）自稱親生老母搶返返來

[Reddit 線唔夠人呀] 首個 Reddit task 精選上線啦!

咁你想點? 有政治迫害既先可以走咩?
其實18-2x要走既 無上岸中年/中產屋企人back up下要走都好困難啦
人地成家一齊走
你話咩人柒頭姐 無得走所以係度嘈?

有咩好嬲, 英國冇欠過班唔係英籍嘅香港人, 幫係人情唔幫係道理, 當正全世界欠左香港人咩？

原來係我葡萄人哋有得走
正常來講「走」係最壞打算 當政權搞到你生活唔到就一定要走 而有得留低一定係留低 我打從心底裏覺得留低係好過走（因為走係plan B)，何來葡萄之言？
除非你覺得之前一年抗爭就唔係為咗重整香港、光復香港
而只係等緊一個機會等外國開逃生門？

我鬧嗰啲無心抗爭，一心藉住運動移民去外國嗰啲人就係柒頭

如果講中咗你 sorry